而家既燒味飯根本食唔到滿足既感覺....

以前食燒味飯,D燒味同飯既份量係好match,D燒味質素仲好高

而家D燒味...叉燒睇運..多數都伏..燒腩比較穩陣

嗌雞/鴨,D燒味佬就切D冇肉得骨同皮既位比你...或者切隻雞翼比你

食完根本就冇滿足既感覺..反而有種失落既感覺

我寧願燒味飯加價加到4X蚊一盒,但係D料夠滿足起碼啖啖肉令人飽肚

2X蚊3X蚊燒味雙拼飯,每一次買每一次失望

點解香港燒味界會變成咁....唉

最x平，仲賣緊15蚊
好滿意

仲做緊?

尋晚有幫襯，但無影相

邊到黎

我呢d靚女去買先有質素

其實你而排發生左D咩事???思覺失調??

埋大燒味咸到仆街
不過廿蚊狗飯黎講係唔差既

搞下笑咋嘛

戇鳩仔你俾$40幾蚊就叫雙脾啦

一Google頭二個字即出囉喎！

太興至少真係叫有保證唔會切頭頭尾尾俾你

真????

聽講太興燒味用料
唔係黎自大陸
連個豉油都要用日本入口

好似係
利申:打手死全家

食開銅鑼灣連和覺得幾好
不過燒腩骨飯要65蚊盒
叉燒好過平時食開覺啲
求介紹更好

觀廣有間下午茶做到夜晚10點 都好平同幾好食

我又係嗌雙拼D仆街燒味佬斬隻翼比我做乜

有啲雞翼尖都計啊

以前好多街市都做得唔錯，有啲酒樓會做十幾蚊一盒外賣飯，宜家冇呢支歌仔唱了

翼唔緊要
成隻上好過斬到啲碎骨撈左落啲飯到

成日食到入面超紅既白切雞

依加食燒味飯根本為慳錢